有大陸人㩒我屋企門鐘！！！

有條大陸佬無啦啦㩒我屋企門鐘 琴日晏就3-4點
問我有無見到條褲跌咗落黎？！

於是我關咗門真係走去睇有無後尾打發咗佢走

屋企有養2隻狗 係咁吠鳩佢

條友大陸樣 典型大陸平頭 有領T恤短褲拖鞋，無戴口罩 屌你老母

重點來了，係到住咗十鳩幾年從未有印象見過佢

本身諗住好似無乜嘢，但越諗越唔對路

我係咪已經被人標記咗

利申：公屋撚

係 樓主快d搬

國安
樓豬記得日日上黎報平安

公屋有大陸佬好出奇咩

會唔會係你諗多咗.......

話唔定真係跌左條褲呢
要爆格點會唔帶罩

大陸佬㩒完你鐘你開門，跟住佢到底係咪你有無見到佢著緊嗰條褲跌落嚟，定晾緊條褲跌落嚟先？

搬到就唔洗住公屋啦

唔出奇 但住十幾年無印象見過佢就出奇

應該睇你有無養狗

睇下出面門口左右兩邊牆有無比人畫左記號

樓豬快啲裝定cam係樓口啦

成棟樓都好多人養 唔止我一個

夜晚搭lift遇過好多落街放狗

咪話咗佢著短褲
你d 思維好可愛

公屋養兩隻狗

好多人養你就養得架咩

國安局點相，你快啲去美國或者澳洲

探緊路, d支那人好撚仆街的, 留意下你個閘附近有無d 記號, 佢記錄緊邊段時間有人係屋入面

住得公屋有7成以上新移民同配偶。有大陸佬好出奇

聽朝會有個核突国徽掛係你門上面
然後話你間屋已經徵用咗做技安中心

跌大碼奶罩就唔會咁諗

唔知樓主係咪

如果係真 似爆格踩線

睇下門口有冇俾人mark左的野.

本土香港出世 有bno

踩線啦 睇下門口有冇奇怪記號

公屋可以養狗？

你識哂樓上所有人？

check咩時間有冇人係屋企

大撚把公屋撚養狗
唔信你問post問下

呢個真

搬 洗機 洗電腦

舉報樓主公屋養狗

唔好
最多比你攬攬
或者帶隻狗比你撚吓

人地玩game輸左過黎做懲罰者

多就等於可以養？

平頭裝肯定係黎踩線
搬啦

想同你講你冷氣機滴水呀

認真答既樓主無視哂
膠post或講隻狗就應

公屋養狗仲咁惡

公屋日日有新戶搬入啦

標記應該唔會既，但小心冇癈

無見過有幾出奇
見過咩都記得？

踩線
建議擺個cam係門口嚇下佢地

小心covid 19

樓主公屋可以養兩隻狗？

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命